對上次有人喺人民大會堂仆街，佢冇咗個香港

今次呢？

今次條友算老幾
最多咪無左個再出發